喺東京倒數🥳

去邊倒數好？

去啲多中國人嘅地方倒數

廁所

我屋企

喺邊？

有無live?

返咗香港未

返咗啦

病咗

尾二個兩日

之前同你講咗一件事而家終於畀我搵到證據

你講咗咩？

話說點解你tg唔見咗

cap咗圖 send畀你

去到東京影得太多相。。
跟住影到連WhatsApp都開唔到。。
無奈之下啲晒大部份Apps

我del咗

好慘原來想同我斷聯絡 sad

我連Candy Crush都del埋

東京點想聽下你講

你講乜嘢啊？🙈